【港版國安法】外交部宣佈制裁11美國人 魯比奧克魯茲1個月兩次上榜

美國上周五公佈，對包括香港特首林鄭月娥在內的11名香港及內地駐港官員實施裁後，中國外交部發言人趙立堅今日公佈對11名美國政客實施制裁，名單當中包括已被制裁的美國參議員克魯茲（Ted Cruz）、魯比奧（Marco Rubio）及眾議員史密斯（Chris Smith），他們是一個月內兩次被中方宣佈制裁。
趙立堅公佈的制裁名單，除包括克魯茲、魯比奧、史密斯之外，還包括美國參議員霍利（Josh Hawley）、科頓（Tom Cotton）、圖米（Pat Toomey），及美國國家民主基金會總裁格甚曼（Carl Gershman）、美國國際事務民主協會總裁米德偉（Derek Mitchell）、美國國際共和研究所總裁特溫寧（Daniel Twining）、人權觀察執行主席羅斯（Kenneth Roth），及自由之家總裁阿布拉莫維茨（Michael Abramowitz）。
趙立堅聲稱，美國國務院和財政部以「破壞香港自治」為由，制裁11名香港及中國官員，行徑「公然插手香港事務，粗暴干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則」，他強調「中方對此堅決反對，予以強烈譴責」，他表示，中國基於「美國錯誤行徑」，對11名美國人士實施制裁，不過他未透露具體的裁裁內容。

制裁內容：發中國護照比制裁對象

Pompeo呢 咁都唔預佢？

夠撚膽咩

比美國制裁- 用唔到所有銀行/信用卡

比強国制裁- 用唔到支牛炒股？

抄襲真係支那dna黎

是但制夠11個，又嬴

冇得用人民幣

制裁啲咩? 唔話你知

假就自己刁

未透露具體的裁裁內容

唔大多1個點顯我國天朝國威?

11 vs 11

踢波咩屌你

不過他未透露具體的裁裁內容。

閃電11人

吓？咁制裁D乜東東先？

Why no Pompeo?
想睇中國制裁secretary of state

我好想知制裁內容！

心諗，好難先砌到11個人名

不過他未透露具體的裁裁內容

制完又制, 咁環保

仲要有三個之前制裁過

無得做中國人了

同一個人制裁兩次的意義是甚麼

沒收你中國財產，twice

唔俾用銀聯支那寶 we柒支付 淘寶唔包郵

制裁乜撚先得架？唔比佢用微博？唔比佢開中銀acc ?一話唔比佢用人民幣？

唔俾你叫支那雞

同埋係咪中共自己計錯左？行政長官國際上係近乎頂級地位，你剩係制裁啲國會議員完全唔對等

美國分分鍾對等搞鳩民賤聯

係咪冇民主黨份

制裁拜登未
想睇

冇民主黨份?

可能唔識分盧比奧同蓬佩奧

他媽的洋鬼子，名字都一個样的

吊 慘撚過死

Rubio比人制裁咗兩次
上次制裁咗佢啲咩？

冇，d議員全部係共和黨

如果制裁一次唔work，就制裁兩次！

最想山寨成個美國(唔計低端人口)

制裁香港議員名單

制你既裁裁 制你既裁裁裁

美國議員表示：得！我立即認錯了！

戰狼11人VS花旗11人

湊11個好難

sor係星條11人

藍絲咪係人辦

14年黃絲就跟住改藍
19年著黑tee就著白tee

唔可以用支資銀行服務

上榜兩次

可能嫌措施唔夠辣

梗係給佢哋中國護照附送國籍啦

ban咗佢哋嘅抖音account
同埋淘寶無得免運費

小學雞鬧交咁
一人一句, 幼稚

好驚驚
麥當勞叔叔.gif

上次個啲制裁內容出咗未？

點解冇我份

一次過制裁兩次，壞過凱婷

冇Trump份

我有冇認錯 全部都係共和黨 一個民主黨都冇

唔係啩
加番個佩洛西好D喎

所以制裁D咩 求解釋

不過他未透露具體的裁裁內容。

根本無呢套機制
格硬整出黎

咁唔俾面pompeo?

mvp認證？

唔俾你用人民幣！唔俾你玩莞式！！

屌 冇得用中銀啦

即係諗唔到制裁咩

下次係咪又用返呢11個

可唔可以唔好咁懶

居然無佩洛西媽媽份

明明 肥佬黎 李柱銘 黃之鋒 何韻詩 都有同媽媽合照

中共想助攻比侵侵

共和黨想輸都難，瘋狂比中共endorse

copydog

美國制裁獨裁政權代表
支共制裁民選既議員 即係與民為敵 亦唔尊重人地既民主選舉

侵呢？

應該仲未come up到

wfc

唔敢攪Pompeo ?

點解美國民主黨冇份

佢地冇係中國有資產同唔會去中國 冇事

完

雙方面制裁

慘啦，無得用支付寶淘寶啦

銀行出聲明會跟未?

一笑置之 嗤之以鼻

制裁啲咩

攞彩
好緊要架

係
真係好嘔心

外交部係咪開始唔再戰狼。
用搞笑隊啦？
好喎！

沈旭暉講中咗，技術性反制

佢永遠叫口號。
唔會講內容你知㗎！
要去月球！

去咗！

一年後釋法囉！

成為歷史！

美國輸左

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

好多人唔識
有無具體事蹟睇下點解俾支共選中

支那啲無文化嘅傻鳩真係唔洗計數㗎喎
係你支那跟足美國條數之嘛
宜家美國制裁你4億人的話
你最多得3億可以制返轉頭

係冇野可以制裁
人地美國佬本秘笈就成本聖經咁厚，仲要入面密麻麻，相反另一邊本秘笈都一樣厚，但得4隻大字寫住「無字天書」

中國雙贏，贏兩次

唔俾用北斗

同一個人被制裁兩次係咩玩法

依位ching就sick ball

制裁^2=中國成最大贏家^2

全球通緝未

國家機密，被制裁者都唔會知

制裁啲民主撚個下痴線
不如制裁和平獎得主

乜撚嘢推論嚟

一人兩制

則係直接搞鳩美國人寫比所羅門玩下呢個point

Pompeo/ trump: am I a joke to you?

搞人大同政協啦，好睇啲

咁撚大獲？咁咪無得食探魚

支那雞有性病
狗也不屌

呢個比喻

開咗account會俾人制裁多次

做咩唔敢制裁白宮友

Winning Eleven.

制裁兩次呢個嶄新。
即係點？唔準用人民幣兩次？

唔准用抖陰定微信？

制裁11美帝子民，不能成為強國公民。

制閪咩支那。撚有嘢可以用黎制裁人。

將Pompeo pence擺哂上去呀嘛

我覺得假膠

要美國人變成中國人就係最惡既制裁方法

假如有一日果啲制裁人士做左美國總統就好笑

noted with thanks

支那扮晒野制裁，次次都係個幾個名

最大嗰4個唔敢搞

提早唔比玩抖音

耐人尋味

即係個制裁好厲害咁解，仲會有第三四五次，問你死未

唔比用抖音
唔比用人民幣
唔比叫支那雞
微博ACCOUNT 直接刪

諗住夾人 踢winning eleven?

戇撚鳩
變咗人哋日後大把理由同台灣建交

ching好邪惡